警謊宣佈今晚10點前不撤連記者都拘捕係不合法

除左政府正式宣佈戒嚴或宵禁，否則警謊單方面宣佈，22:00 後記者唔撤離理大現場，如果繼續公平公正地現場報導，都會一律作出拘捕 !

其實香港特區政府，唔正式向阱宣佈戒嚴或宵禁，根本冇法律理據咁做，佢地咁做估計係今晚會重演8.31，入內會瘋狂暴打違法拘捕，一個都唔會放過，所以就想走嚇記者會拘捕 !? 雖然現在 POPO 隨時都可拘捕任何人，但對於記者係告唔入暴動罪 !

泛民法律議員有冇人挺身俾法律意見? 唔好匿埋一邊好喎!? 否則任由 POPO 衝入城大清場拘捕，隨時又有好多不明、但又一律冇可疑自殺案發生，大家小心!

屌你老母

推

想殺人

屌

記者唔好走，採訪職責嚟，點告得入

點做呀

佢封晒啲路撤條撚？

大家齊去泛民律師 Facebook 內 PM，英文較好幫忙去 Twitter 推出國際 ! (利申：我英文唔掂)

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

自製核彈?
記者唔好退讓

如果宣佈戒嚴或宵禁，連記者都可以打及拘捕，但香港政府唔敢咁樣做，怕影響香港國際金融中心地位! 但其實佢唔宣佈，根本同戒嚴及宵禁冇分別，而且仲會令好多無辜市民、受 popo 殘害及拘捕 ! 加上香港資訊尚且極度流通，中央、香港及popo衰嘢全世界都一早知，亦都仔細清楚大話連篇、及壞事醜事做盡，只係死剩把口唔認而已!

人哋畀曬面你啦,而家仲唔走

仲有得走咩?

泛民許智峰已入理大，希望佢可以做到勸喻、及與警謊中間調停人 ! 不過覺得機會好微，因為政府及警謊，一向對泛民隱形!

律師黨訓撚晒啦

被捕同kill嘅分別
i keep asking people not to stay there since ytd, wt can I do now?!

不如你直接講你係想64啦屌你老母